修煉

依家呢個世界物質太豐富
太容易滿足

所以今日開始實行一系列修煉

第一項
唔打飛機兩個禮拜(次次都一個禮拜冇乜意思)

第二項
唔上fb ig 等等垃圾資訊發放地兩個禮拜
搭車悶最多都上bbc睇新聞同增強下英文能力
連登只上呢個post update下

第三項
每晚睡前冥想 修復大腦同時反思一日所做

暫時諗到咁多
三項同期執行
盡我一切能力唔破戒

有冇巴打都想修煉下自己 或者有咩認真嘅建議

唔上連登

唔會上 得呢個post會跟進下

食齋

最近因為突然爆濕疹 少食肉好多 醫生話濕毒

不過做唔到全齋 但相對地已經冇乜肉類

我諗應該新增一項

早睡早起
尋晚都兩點幾訓 訓到今日十二點起床

目前狀態良好
fb被tag但唔想破戒冇click 入去

準備專心溫書 可能每日訂下一個目標會更有效率

今日一於就做翻物理同化學嘅tutorial 有心情就check埋assignment

希望可以專心一致完成呢幾個任務

專注力不夠

受到傻仔朋友誘惑

未有破功h

第一日暫時感覺良好

不過因為要睇人tag我乜嘢(我唔想的)
所以破功 重新計算過吧

自從冇fb ig之後賴床情況改善不少
希望接下來有助專注力吧

廢物

對唔住lo